發覺曼聯球迷通常都係有錢仔

身邊啲曼聯朋友特別有錢，基本上全部住私樓，養㗎車仔。

鍾意利物浦嗰啲就多數住公屋。點解會咁？

認真post。

有冇錢就唔知
剩係知最多罪犯

屌 我身邊d fd都係

曼聯迷多數去福臨門食野

早幾日行過灣仔福臨門，真係有幾個著住曼聯波衫。